小妹宇宙重心賭波記 betting gor 1001後備post

祝贏

冇人開post又點屌波呢
等小妹嚟取代盤蛇開後備post
希望唔會變到好似盤蛇咁燈

原來冇人屌波
唔緊要 客照反cup

己經無眼睇

屌都晒鳩氣 留返淡氣暖肚

馬丁下半唔該爭氣少少

發覺馬丁無人識射波

入多粒俾我中返個半大補補血先ok?

Okay 1-1

難 客唔識射

半主全客 劇本

gchi

馬丁

只能說我輸了....
人地紅埋個都入唔到

好傷心 冇人理小妹

宇宙重心 頭場客fg

冇睇你講
但九點幾買左

Goalllllllll!!!!!!
宇宙重心又中 輕撚鬆到

法國只要我地同路 宇宙重心既命中率就會由90%升到100%

冇心水了
買左屈仔

好靜

我要睇埋尾盤先 通常開波前3分鐘先決定好要咩

係 冇人跟小妹屌波

用住盤sir post先，大部分人都係果邊

認真 - fc paris 半大

Weak，bye

Thx巴打 跟返注支持你